是日，，靚晚

好健康

劣食？

小心痛風

好食呀

蒜容好味

全菇

很正🤤🤭🤭👍

好多黑椒

實有屎痾

很喜歡！

沒錯！

是美食！

生無可戀

100分的！！超多汁！

多蒜很香！

很多人吃嗎

姑菇固咕

嘩屌 樓主唔好玩食物

好正的！

每天也有很多屎屙